Sudio Femito 同JBL Charge 4揀邊個好

如題,或者有冇其他差唔多價錢推介